黃昏行動 懲罰下今日仲返工既人

咁鐘意返工塞到佢冇得收工

推

咪啦
朝早塞大家都撐
阻人收工民意真係逆轉架
早d訓留力啦

又民意，香港人死都要返工就係民意，所以唔好收工啦民意

Pish

民你老母 五個月乜野邊都歸哂啦 仲係中間既 真係撐我地？

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

Blocked

唔好太天真 中立要燒到埋身先得

去到今時今日, 收工塞都唔撚會割
盡情塞吧!!!

利申返左工,

日撚日留力？你留力左幾個多月？

你燒中立咪即刻推佢地過對家

唔撚會割 攬抄

拉 無謂

推 真係要罰下

曲到圓大家真係睇唔明?

你死撚咗去啦民意撚

我自認我做唔到主動罷工,我認衰仔
所以我無條件支持懲罰

核彈都唔割

定係早d接放工??

收皮啦，今日返工既都唔會係同路啦

笑撚死

。。

抖下聽朝再戰好似cost effective d

同意
要比港豬知道返工得不償失, 要有阻嚇作用

基本放工時間，已經會自然塞

4個月前講我都認同
依家就快啲仆街死啦

Push

no

我好想罷工 但奈何我機構偏紅
同埋租樓要交租 唔可以自己罷工
每朝睇完新聞出門口都會同自己講無事
但係口等都會受到良心既焚燒

求求一眾連登仔
入黎屯門黎懲罰我吧
於水深火熱之中解放小弟吧

lip口

留力下次 唔好送頭

無意見, 但係請各位小心, 唔好送頭🙇

我公司係醫療行業
我唔罷係為左手足

次次都話影響民意係on9 ，係左膠。手足擋子彈阿屌你老母

又 block 一個鳩人

民意唔會逆轉 兩方嘅民意都唔會
所以班狗先咁放肆 抗爭者人數係咁多冇得再多

+1